有無人用過3hk黃卡？

想買嚟爆plan用，穩定嗎？